消息：再有一人遊埃及後染疫 團友約20人

消息指，再多一人初步確診感染新型肺炎。據了解，患者是73歲男子，早前參加旅行團前往埃及旅遊，返港後出現病徵，正在屯門醫院接受隔離。

據悉，有關旅行團涉及約20人，暫時未知與早前有確診個案的埃及團是否有關。

屌你老尾， 埃及好撚毒

呢個係咪第二團埃及

法老王的咀咒

準備團減

開盤喇 上次9人團全中

今次20人團準備中幾多

希望佢地廿人中哂
屌你老味咁鐘意去旅行

又嚟法老團

究竟埃及有幾多人奶嘢?

我諗埃及應該播得超勁, 只係無做test

最估唔到埃及都咁多香港人去旅行

好平

冚團鏟

最好全部死撚晒去

班旅遊撚真係麻撚煩

好人好姐，點會走去埃及旅行

出埃及記

上個月去咗南美+南極
好在嗰時未爆

好多廢老仲去旅行

中咗咪早啲走
清 bucket list要緊

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍布埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上布滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

好似無乜新聞關於埃及當地疫情？

不推文回覆
中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾
笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

旅行撚抵死

中咗潛伏緊姐

疫團

完全係癡線

埃及都咁撚多

依家外遊嘅都係係賤種，抵死
醫護多得你地班自私撚唔少

死仆街

收成期嗰啲

陣間又team kill

收成期

都冇驗

埃及沙漠地區 熱同乾燥都生存到

去旅行，唔怕！

D廢柴見識少 眼淨係得東南亞歐洲

Walk Like An Egyptian

住華明喎收成？

埃及距離意大利勁近

退休公務員, 已經去到無地方去

華明收成

估唔到法老王都收左黎智英錢去播毒

埃及應該爆到癲但係冇錢驗
見佢個確診好似仲少過香港

唔算冷門啦
以前公仔箱sell旅行團都好興埃及

埃及數字又係假， 可能爆得好勁

痂線 公屋先多隱影富戶

我個fd 2月尾去，唔知中唔中呢，公司仲話冇事，keep住返工

埃及唔適合自由行，同埋睇古蹟為主，唔啱後生去
但係收成期就好鐘意跟團去

仆街黎
去撚完旅行未

唔洗諗,根本就係
果d國家只係冇錢做test

你諗下西歐班仆街都話冇能力做晒test
自己諗下第2/3世界國家係點

復工呀拿

星塵遠征軍

屌 本身仲plan今年去

唔去旅行=死
去就傳染人哋死

去埃及玩黑暗遊戲

有理由相信呢團人係去埃及盜墓

廢老+1

班廢老真係

陷球鏟

埃及係個表排第幾

小過香港

咁真係hihi鳥

d埃及撚係咪自己中左都唔知

羅拉係邊？

證明天氣熱無助減緩疫情

你呢d 真係hater gonna hate

做咩成日屌柒人地去旅行
太多獨撚同我一樣？

你以為埃及自己識生病毒？其實係Ko no DIO da!

係 埃及跟團好多都上左年紀

又團滅

Hate你老母啦
去高危地區爽完返黎仲要周圍播毒累人
邊個錯先都未知

有外星人起既金字塔，獅身人面，有生之年都要去睇吓

natural selection
自己去死有乜好怨

法老殺廢老

如果係自己友 基本上唔會出國
所以

公道啲講 數據上埃及感染人數比香港少喎

CLS

無驗， 可能忍暪

沙拿家族

星塵遠征

用腦諗下都知搭飛機大伏

就算係香港20人聚會都on9 la
20人去旅行....

未必隱瞞
無資源驗

當輸出個案有咁多既情況下, 講機率, 埃及呢個數你覺得仲可信

樂屬汽球單野..其實應該同菲律賓一樣永久抵制

係咪同一班機

呢個係事後, 但日韓都爆既情況下, 第二世界真係可以避免?

紫煙

住華明果個唔係去北海道10幾日咩

衣加重去旅行根本L樣